致香港警察：他日這座城市會給你應有的光榮

有無搞錯，竟然得咁少dislike，大家快啲做野！！

推1

推2

推3

推4

click入去未有view 唔click最好架啦

推5

推6

推7

推8

大清算

推9

推10

咪撚推啦 幫條片刷view

一齊舉報誤導pls

on9
第日駛唔駛起返座廟，刻返2019年呢三萬幾個冚家鏟嘅名，俾後世朝聖？

共軍做戲做撚叻
十幾萬一個月

Port9佢老母

入面啲cm個個仆街藍絲

mon po 狗 光復香港 無你份

冷處理，入去先on9

想嘔

靖國神社